獅子山精神：本地fb page拎tvb既片當係自己出既

遮住tvb logo 再換自己個logo上去
唔話話幫tvb, 但真係好賤

啲垃圾fb page成日都偷片

二次創作
樓主識咩

通常入到去page到 睇多兩睇就會見到啲贏國飛機文

算尻數啦 依加係得中坑先會用fb架啦

搵黎講,全球搞笑短片PAGE都係youtube同各地電視台D片到cut出黎架啦
遮logo係廢事比tvb投訴

宜家呢個世界就係充斥着呢啲不停copy抄人野出嚟嘅嘢咁佢哋就賺到錢